竟然俾我試出垃圾facebook page有set program

頭先係facebook見到個d咩要留言pm話你知嘅po, 咁啱我真係想知d資訊, 咁我咪破例留一次言等佢inbox我

好啦咁我覺得有古怪 咪追問落去

屈服左之後，都係死死氣地打左0823，佢就真係即刻出個資訊俾我

試下其他數字得唔得

發現新大陸

屌唔好推

推

好大隻好靚仔

0823

望住個海諗乜

人類總要犯同樣的錯.jpg
推

諗住點樣可以del facebook

楊生你好

樓豬

收到

icon已save
今晚又有得J

Yeung Shek Ping，感謝你的留言😉

竟然係朋友

ching好熱心試
幫推 推到垃圾專頁執

你對於你朋友出事有咩感想

樓主都係想做好事姐 放過佢啦 又唔係咩殺人放火

東張西望式訪問

young shek ping你好

咁都俾楊生發現到，辛苦你！

唔好推

推埋哩層唔好再推

個題目講到facebook係background掘金/偷資料咁

點知原來係啲濕鳩reply bot

仲要自爆埋... 真係冇眼睇

屌睇唔到邊到自爆

睇唔到 你係咪要驗下眼

第一副圖AI覆嗰到 自動叫咗佢名

借刀味濃

其實唔洗試都知係用program run嫁啦...
shek ping無啦啦玩死自己

唔明樓主做緊乜

咁都有得笑

懶醒叻唔切咁衝出黎漆

樓主好靚仔喎

正正常常ok呀 衰左就大方d啦
好快冇人記得

🤔

點解你地仲要推post

做乜鳩成個post

樓主下次小心啲

放過樓主啦 唔好推啦

事實證明會喺呢啲fb post留言嘅都係on9

平平

講facebook嘅post總會有自爆

唔好推幫幫樓豬

楊生晚安

中學同學

有幾奇 依家有好多公司都用所謂"AI"黎管理fb page inbox
例如恒生個dolly

push

似花式借刀

未係AI 只係bot
好多年前已經有都唔係咩新野

chatbot

濛ching 講野突然咁positive 既

用data個時唔知點解成日出唔哂啲圖又冇提示
我都係咁

羊生

佢哋聲稱

樓主第一次見人用chat bot ？

唔好咁啦你地 已經搵唔返樓豬了

搞到人fb都del埋真係慘

花式自爆

洗唔洗咁大反應ar

楊生

[突發］可能係LIHKG第一幅黑絲圖

樓主

直線自爆

慘慘豬

仆街連bot都唔撚識 以為有咩新潮野要set program

等我仲唔知點解咁多正評

大家幫下樓主
[集思廣益] 我老婆就黎生仔 我姓楊 改個仔叫咩名好？

腳膠楊生

死港燦，Chatbot 都唔撚識

支港正苦仲話推動香港創科

樓主del左fb
冇得睇樓主咩樣

竟然係真心 Post ... 初頭以為呢 D 改名 Post 係鳩下鳩下

唔好推啦

Ok

唉我屈服

希望大家放過樓主 唔好再推

樓主咪話唔好推 大家合作啲啦

90年代返黎？

成件事好柒

反而係發現佢用bot 好似發現新大陸咁仲好笑

唔好推啦 一陣樓主真係跳落海點算

lm

屌 推夠未呀

其實set個bot真係好常見

比條生路樓主啦,唔好推

好普通既野
你唔係做開呢行唔知唧

btw下次check清楚先貼

唔好推阿

楊生 插我!

蠢西

on9 都知用 bot 回啦

咪撚推啦屌

仲推？

放過楊生啦

其實係點發現 我睇晒樓豬嗰幾張圖都見唔到有邊個位show 到佢個名

第二張圖就有樓主大名

驗眼啦

唔係不嬲都可以整bot架咩

Yeung生你好

.

Yeung Shek Ping, 感謝你的留言

Lm

樓主深潛左 大家唔好推啦

高級借刀

好文一定要推

hi楊生

樓主快D上黎報下平安都好呀

好撚醒呀樓主!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔貼大頭相咁你講嚟把撚啊？

一日有兩個人自爆 唉

輕輕一推～

On9, 呢d 垃圾bot 識既幾行code搞掂

真係人手逐個覆咩？

高質借刀

唔該哂Yeung Shek Ping